有冇人想體驗一下做前線嘅感覺

帶上耳機,細心留意歌詞,你會發現你身處係前線

幾時找數